有冇人完全瞓唔到？

一瞓低就諗起今晚香港發生嘅事，覺得點解社會會變成咁？個種感覺，之前未有，覺得我地身為人應該做番啲野。

聽日！！罷工罷課！！！

冇車返屋企..係街坐緊

最trigger我嘅係班黑社會唔洗用道理說服你，只憑暴力就可以 impose their will on us. 呢種活生生嘅霸凌比咁多日以來嘅事更令我感到無力

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

嬲到震

入黎傾下，發泄下

對上一次咁嬲係雨革放催淚彈果日

Same，而家已經唔係政治問題，係人性

我都訓唔到，同見到上環義士中招一樣咁難過。原來壓雞蛋的唔單止係一道牆，好難過……